裡面嘅黑暴聽住，你地已經被包圍啦 立即放低武器投降

點解班狗圍撚住自己？

進一步打擊TVB
1. 去餐廳幫手轉台 (99 Viutv/cable TV news/31 RTHK) 深水埗有得買遙控
2. 見到屋企樓下/gymroom/餐廳播TVB，同負責人講「仲播tvb？咁柒架」
3. 幫屋企人cut mytvsuper

如果係沙田空軍果次，呢班狗最少死一件

點解好似越來越多記者

黑狗智商係咁上下